屌你老味uber咪撚再話自己係咩香港人生意

屌你老味你睇下你寫緊d乜
就算對象唔係支那人寫果個都寫殘體啦仆街

香你老味咩